元朗既巴絲有咩需要就同身邊人講

尤其係絲打
同啲勇武巴打講
送你返屋企狗衝都黎唔切
巴打都可以組隊